習慣番工既時候 係咪代表人生已完

今年21歲 出左黎做野一年幾
每日都好攰好唔想番 但同時又慣左番工既生活
幾攰都係咁起身番工
好想打機但諗到聽日要番工都係乖乖地去訓教
放假有時間都只係想訓耐啲 hea全日
好想落街打波但真係有心無力
讀書既日子真係人生最開心既時間
想做咩就做 隨時都可以去玩去拍拖
真係好想以後都可以咁

【929行動】大家好，我地係Chinazi。